女朋友開始變質

我同條女拍左年幾拖 佢一直都唔係一個好好嘅女仔
又唔溫柔體貼又剩係掛住做自己野
但真心佢好撚正 女神級
但最近關係愈尼愈差 佢成日搵佢啲男仔fd都唔搵我
而且佢完全唔支持我追夢 佢一味只顧錢同生活
大家愈尼愈唔夾
但我仲未捨得分手點搞好

你兵嚟㗎咋

男朋友's

帽事嘅

[size=6][/s帽事既ize=6]

中出即飛

一齊左成年中出埋仲兵

咁帽囉

我成日都好懷疑自己有無比佢帽左 其實講真男女有無純友誼？佢同個男仔fd住好近成日落街玩又一齊打機又剩 上人屋企煮牛扒都夠膽死

以前佢都比我睇佢手機 每次睇都硬係有啲野令我唔撚gur 而家直頭唔撚比我睇 發9我脾氣

寒冰戰士

嚟x尼

驗身好啲

樓主本身咩條件先
柒頭毒撚就收9皮把啦

明既

後尾變左兵

尼你老母

佢on左唔覆我 結果係同條契弟男仔fd傾計 雖然唔係咩曖昧野

屌到個閪黑未

絕對唔係囉 問心我又唔係柒

之前我有入開佢ig 個日叫我登出

我玩開音樂 但佢一直無咩好感 又搵唔到錢
前個排夾硬同佢去旅行 我仲差一大堆卡數

分啦 有咩意思? 為屌閪?

女神級喎

仲中意佢嘛 雖然已經好撚心淡

你覺得而家咁拖 時間再耐d 佢會突然變得對你好好又好愛你咩？

佢同個條on9仔幾撚好傾

你仲我地講咩?
係咪叫你分就分先?

其實我都明 佢性格好撚港女 我一直都好撚sad 大家唔夾 方向又唔同 但我唔捨得嘛

繼續看來沒意義

我想聽多啲意見姐

標準回覆：臭雞

其實睇佢wts冇意思
佢要走 你都留唔住
搵日同佢認真傾下 如果都係咁就算啦
不過傾果時 氣氛開心d
女仔開心時咩都ok架啦

爭卡數正廢柴，究竟咩人先可以爭卡數
無錢就咪去啦

樓主你乜都check住曬係人都覺煩又冇私隱啦
定係你都有俾條女睇曬你手機有乜又冇同異性sms？

你地有開始過?

一定有d野啦

我又真係比佢睇同無乜異性fd

rubbish? 又影分身？

尼你老母咩

最慘佢又唔走 又對我差 同佢傾過好撚多次 真係好唔開心

你睇親都嬲仲比你睇咩 夠膽你就講你以前嬲咩
追夢喎，唔要求你養條女，你有冇野說服到人你個夢養得起你自己
正廢柴

其實呢啲女你愈束縛佢佢就愈嫌棄你

你本身咪又係貪人個樣
收皮啦扮咩深情種

窮閪唔好學人溝女啦 去個旅行都差卡數
顧掂自己先講

佢有要求我養佢 佢想日日屈係屋企打機唔番工 ok有排我好撚比心機搵錢養佢 想叫佢買個飯上嚟我公司比我食 同我講遠 寧願係屋企同條on9仔打機你老母西
我追夢之餘有番pt 條八婆係咁叫我番ft搵錢 好撚攰呀

咁一齊一段時間一定會有感情架嘛

卡數我都知我衰

咁有冇錢先

i know that feel. 又係玩音樂。。

追po la

你比到信心佢同你行一世咩
無錢又要追夢 你係咪想佢養你？

你都中意你條女外表姐
算啦 又唔夾 價值觀又唔同
加上你又窮
你點樣留得住人

爭卡數 算9數啦
唔柒姐係唔係男神級
窮到咁
我係女都唔揀你

條女就賤
你就廢
咁撚廢仲比錢養住個臭西
真係你諗你
不過唔養邊有西屌

我又係，放棄左識女仔

係要養佢先窮姐

同我揾基好過啦樓主

好多朋友咁講我

岩岩因為類似事件 分左手 ，一定要小心處理 ，你咁樣落去一定帽

中

點樣類似 好想聽下

唔好話養 根本你連拖都拍唔起
賴人

呢d野冇話捨唔捨得 要斬纜就要果斷d 唔係到最後傷心既係你自己

拍拖一定要男仔比哂？ 男一定要負責金錢支出？

1: ON9 港女，唔避忌，同其他男人扑過 你都唔知 一條女去男仔屋企打機定扑野呀？話無 都笑大人個口

2: 樓主追夢 無錢，仲爭卡數 廢中之廢，好快你錢又無，女就無(帽) 撚硬，夢就追條撚，認清現實啦

3: 只要佢搵到個有錢少少 \ 比你好(有正職都比你好)，就好快飛你

全部野都係你自己攞黎

所以咪話唔好講到養囉
久唔久去一次旅行 AA你負唔負擔到？
大時大節紀念日雙方生日出去食餐好啲 你負唔負擔到？

食飯慶祝都算 豐檢由人
去旅行下下都幾千至一萬
Pt除左應付生活開支仲有幾多錢淨可以儲？
唔好話一年一次 2年去一次旅行你得唔得？

你又唔識管佢，佢同男仔出街 上人地屋企 你都可以點下頭 講OK ，你死左佢啦 同送條女俾人無分別 。 自己搵帽帶

掛住追夢 我寧願你全職買六合彩 仲好過發埋ON9 夢 係香港講夢想 手停口停呀，累撚埋條女同你捱

一味顧錢

其實唔係唔得囉 出街使小小錢無問題
但最斃佢好港女 想我養佢又要去旅行 其實今年我已經同佢去左兩次.. 錢真係唔係唔夠 但佢無為我諗過囉

咁我仲後生 我想博下做唔做到我想做嘅野 去到25真係做唔到都人生無悔呀 到時咪再搵工囉

算啦，呢一刻你當放過自己啦，分手之後都係一條好漢
識玩音樂實食好多女啦

由煮牛扒個日起計三個月之後，睇下佢會唔會話有野想同你講咪知囉

留個tg 同你傾

條女: 下 乜你係我男朋友咩

支持，博盡無悔，好過啲人得過且過打分牛工咁就一世

不過唔好浪費女人青春囉

其實你都心知肚明

上人屋企煮牛扒

煮牛扒?煮佢老母個臭西黎食
樓主條女一定比人中出到上癮所以成日同人一齊玩

為女爭卡數係咪on9

無本錢追咩夢。餓死自己好喇

點女神級法？俾張示意圖睇下

你地去旅行 係你請埋你女朋友去??
如果係既話 都係盡早快手吧喇

中帽唔怕帶最緊要除得快

玩音樂,差卡數
你都係收撚皮算啦
係上位早就上左啦

SOR 擺錯重點
你都係飛撚左條女算啦
你自己都養唔掂
咁ON9既女要唔要都擺

你有冇同佢傾過

尼你老母咩5p 仔

未帽都隨時帽，利申過來人

你一定死撚硬
夢想係留比有錢人